窮人唔生仔 同幫中共殖民有咩分別

你香港人唔生 只會比大陸清洗人口
香港地方就咁大 你本地出生率夠高 有大條道理cut佢150 都係要逼 我寧願同真香港人逼
福利反正比人搶 寧願你養唔掂去攞福利 大不了攬炒
窮人唔生仔係失敗五毛思維 反正你對世界無貢獻 不如生仔教佢講粵語英文反殖民啦

樓主諗住生幾多個

生佢出嚟做人奴隸

秒

你幫我養？

同班窮西講常識真係無用

你不如鼓勵有錢人生仔啦
窮人基因差仲生真係延禍後代

人講窮人唔生仔 你又學人講 但又唔用你個豬腦諗下成單野合唔合理

日日屌多支那細路講支那話 但從無諗過點解會咁

屌你老母 鍵盤建國不如屌西建國啦

個問題係好多香港人根本就太廢. 我地後生一代無啦啦比人話廢青唔係冇原因, 因為事實上又真係好多後生既只係識得打機, 溝女, 享樂.

不知幾合理
生仔係為咗唔畀人殖民？ 你又有冇諗過合唔合理

你越生越少 人地越生越多 人口都比人清洗左 爭乜鳩野民主自由 為下一代爭取？為下一代支那人爭取？笑撚大人個口咩

中產好多都好垃圾㗎咋

講窮人唔生仔 大多係窮人 窮人講野有幾多智慧可想而知 基本邏輯都缺 你老母

起碼有錢唔洗比蝗恰啦

咁仲叫窮人生仔

咪係
講到窮人咁差，人地依家咪唔生廢事害到你呢啲尊貴嘅上等人囉

連仔唔係唔生，係冇得生？女仔手都冇得拖，生條撚咩

有個錢都拎外國護照移民啦 係你班無錢既留係香港 仲奢望有錢人幫你生？ 生都做英美澳加人啦傻西

連仔女都冇，自己屌自己生咩

支那連一孩政策改做 不限生育政策，你明未？鋪緊路嫁啦，睇下遲多幾年支那會有咩借口引必黎香港啦
呢樣一定會實行，信我啦

有錢人一定會移民？未必
仲有好多上一代人唔捨得走

都話咗冇下一代，重為咩下一代爭取
依家究竟係邊個冇邏輯

佢自己都識講移晒民
唔通為蝗爭取民主？
蝗只會嫌你搞事 極其量好少數蝗會支持爭取民主
當大比數人反對搞事 民主就唔會搞得成

一面高舉民主自由 本土主義 香港建國 一面將資源土地拱手相讓 散播唔生仔思維 點解做人可以做到咁矛盾

支持窮人唔生仔既人 無資格反蝗 因為你地係幫兇

同捉棋一樣
處於劣勢迫不得已係要棄卒保帥
而唔係盲目送死
諗下真心為香港建國 就應該趁早移民
保留 真香港人思想血統

而家00後10後接受緊香港教育 只會淪為與蝗同化
目前睇唔到佢地對民主嘅渴望

夏蟲不可與語冰

無得救 冥頑不靈

香港呢塊土地已經無可救藥
唯一仲有希望就係真香港人思想血統
呢樣一定要保留延續 迫不得已一定要移民

Exactly
生出嚟，周圍最多係蝗，最後好大機會同化
咁我不如移咗民先再生，起碼唔便畀人赤化

窮鬼學人講移民？

所以咪叫窮人咪生囉
你思考跟得上未啊

支持樓主生十個
生唔夠死全家

對有錢 有能力走既人黎講 守住香港只係一個選項
但對無錢既人 守住香港係生死大問題 而人口就係最重要一條底線
你去寄望有能力移民既人幫你復國 真係笑撚大人個口 我去做英美國人嘆世界 仲返黎香港陪你癲？

移唔到啊，所以咪唔生囉

事實擺在眼前 移左民既下一代係無香港本土意識 講得出移民復國真係抵佢窮

我鼓勵生育 就要生十個 咁我支持打IS 我係咪要去當兵上戰場 高質少少啦

成班無腦既本末倒置 驚中小學多支那人被同化 你老味你唔生梗係多啦

叫窮人生仔幫中共殖民
真係抵你爭取唔到民主

你養？

講窮人唔生仔都喺五毛黎
喺度散播失敗主意

樓主心水清

有腦嘅香港人都移晒民啦 唔通同你班蝗攬住一齊死咩
睇下而家口講爭取民主班人
一係就偽民主 一係就無腦鳩衝

成日話移民班人係放棄香港 失敗主義 留低既你地有真真正正保護自己屋企咩？

講窮人唔生仔 完全唔in唔有型唔表現得到你有思想 唔好人講你又講 用個腦諗清楚啦

未生仔前，你而家返工要交稅比個殖民政府都幫緊佢殖民啦，夠膽你逃稅！

你交既稅 政府用係咩人身上 係香港家庭長大既新一代 定係中國移民繁殖既下一代

就係諗清楚咗
同埋關in唔in，型唔型咩事

會唔會係用生仔去做武器去對抗政府
定係掉返轉打爆左呢個政府先生仔？

自己血脈都保存唔到 仲點講保留文化
無人口 講乜春民族論

樓主個思維真係好難捉摸

為自己生仔？
為家族生仔？
為香港生仔？

搞清楚動機先啦
不嬲為理想而要做吃力不討好嘅事，哩度啲人都係推人地去做架啦，包括樓主你

佢講野似有雙重人格

起佢底見到佢之前嘅post

窮人真係唔好生仔，想要細路對抗極權就領養啦，唔好生出嚟害人

我先唔生
你慢慢埃

你咪窮西
邊個咁得閑為左個爛鳩香港人身份認同生仔

自己過得好就得

你本地出生率夠高 有大條道理cut佢150

好天真

無支持過建國

窮人生仔可以拎多d綜援

自損10000000

殺敵都唔知有冇 1000

仲要培養18年,又冇能力讀名校,國際學校,入垃圾學校等被支那化

大把連登仔工都未揾就睇死自己一世捱窮

ON9，不如直接請僱傭兵啦，生仔仲要養廿年

要生都返祖國生
係香港生

英國啊屌你老母